點解依家D男人咁小器！？

件事就係咁嘅，我男朋友本身有鼻敏感，
之前同佢訓間唔中都會比佢D鼻鼾聲嘈醒，
但呢排唔知係咪天氣原因啦，佢鼻敏感都幾嚴重，
成個禮拜都比佢D嘈到鼻鼾聲嘈到冇覺好訓，
其實我都知佢唔想咁，但忍咗咁耐我個人都好躁，
前晚同佢食飯個陣就忍唔住話咗佢兩句，開玩笑咁叫佢去訓梳化
點知佢聽完竟然就黑曬面咁，成晚都唔同我講嘢
我都唔明點解佢可以小器成咁，開兩句玩笑竟然嬲我嬲到依家！

戴耳塞訓 o 唔ok?
佢都唔想嘈到你就咪笑鳩人喇

sorry ar

兩個男人就成熟d啦屌

會唔會係覺得你嫌棄佢
鼻敏感其實都幾辛苦 你有冇關心過
換著係你又點
Bb我冇嬲你啦

乜撚嘢mv嚟

岩岩打歌詞search

3:35

好on9

騎劫

但第二日會起唔到身

我嫌棄佢就第一日唔同佢訓喇！